# Ejercicios del curso Introducción a la programación
El proposito de este repositorio es poner en practica los conceptos básicos de programación para la solución de ejercicios.

# Descripción
En el repositorio se encuentran ejercicios basicos de programación con su respectivo pseudocódigo y diagrama de actividad.

## Autor 
Cruz González Irvin Javier